[Orage]埋黎睇埋黎揀，10蚊5隻大怪烏 [第四十日]

我發現我個網係無穩定嘅一日
今日玩MHO，升下LV先
巴打入黎捧下場，一齊傾下計啦

今晚11點左右見

另外我開左個Facebook專頁，麻煩巴打們入黎比個讚

仲有開左個Youtube Backup之前直播

已開